n1 170分以上巴打請入

有無推薦既學習方法？特別係一種習慣個種

最好緊係去日本學啦
不過你n1目標係咩，就算俾你n1都唔等如你同日本人溝通到
最緊要知自己目標係咩，先可以堅持下去
學日文同任何語文都係，最緊要係堅持同語境
一定要創造一個日文環境
唔好驚俾人笑，用到日文地方盡量用
鍾意日劇動漫就聽多d睇多d
我自己鍾意小丸子，我就會一集睇十幾次，直到d 對白倒背如流
唔識就google
文法書我用藍寶，覺得幾好
大家一齊努力
利申：N5 肥左

小弟其實都n1左，但只係想遲下有時間拎番高分當了個心願，對比同日本人溝通，反而我係考試弱d，想睇下各位高見多謝分享

入日本公司做野

文職好難頂下

樓主今年考？我都想考呀不過應該又取消⋯⋯有無興趣互相督促下？
舊年n2 170+留名

上年考左n1， 黎緊應該下年先再考n1 多d時間準備
有興趣可以一齊傾下學日文既野呀

勁呀你！喺日本定香港生活？

高分先勁依家係日本生活中～！

羨慕！加油呀！！

巴打都加油～～ 一齊努力